% Poner aquí los agradecimientos.

\section*{Agradecimientos}
Gracias a mis padres, familiares y amigos por apoyarme continuamente en todo, por vuestros consejos y por saber ponerme los pies en la tierra.\\
\\
Gracias a todas las personas que se han preocupado por mi, por mi salud, durante todo este tiempo y que lo siguen haciendo.\\
\\
Gracias a todos los compañeros de clase, en especial a Juandi, por esa buena amistad que hemos forjado en estos años, por las risas y por el apoyo que recibimos de todos y entre todos en momentos difíciles.\\
\\
Gracias a los profesores por enseñarme lo que sabéis, por los consejos y por el apoyo que me habéis dado en todo este tiempo, en especial a Txema, por mostrarme la vida con otros ojos, por transmitirme esa pasión por la informática, por enseñarme a meditar y por todos los consejos que me has dado o enseñado.\\
\\
Gracias a Piera por todo lo que hace diariamente por mi, por aguantarme y apoyarme.\\
\\
He descubierto que es lo que realmente me gusta y hacia donde quiero dirigir mi vida. Se termina una etapa que ha sido dura, pero muy bonita. 
